有無高質即溶咖啡推介？

有無高質即溶咖啡推介？
想送俾朋友返工飲
雖則我知要高質就唔應該飲即溶

買Starbucks coupon 比佢好過

雀巢金裝,溝UCC 117
1:1咁溝埋,正到冇朋友

無

唔該晒上面咁多位巴打
仲有無人知高汁咖啡？

如果你一定要即溶既話
我諗 ucc 會比較好既
你自己都識講即溶無高質

如果鋪頭就四圍都有
睇你邊區

想方便又高質既 買掛耳包啦
一沖水就飲得

雀巢gold

呢3隻同GOLD 總統 都好飲過UCC平果D 117 /114 果堆
好似有英國 法國版

Thx 巴打

Nescafe 新加坡白咖啡

飲緊榛子味

即溶邊有高質

英國買過款叫kenco 既幾好飲
香港就ucc 算啦

Ucc真係算係咁

Ps: 曾經試過買晒市面上所有即溶

食開甜 我自己覺得ok
不過聽同事講都覺得唔太甜 擺2日就比人清哂

即溶真係唔好飲？

D奶精會唔會好唔健康

會
咖啡本身好健康，植物果實黎

有害既係人造添加劑

淨係飲到伯朗/雀巢罐裝果d
怕酸怕苦
但返工太眼訓又要提醒
有咩選擇